去到呢一刻 已經無退路

我由朝早6點留到岩岩 一個女仔身體真係吃不消走左
食左彈留左血 胡椒對住塊面噴 轉左後援物資同急救
我見到好多人都帶好多物資黎 好full 幫手分類出車 feel到大家好想香港好翻
但班狗 無當過我地係人 當我地係畜生 係罪犯 係過街老鼠
係佢地開槍果一刻已經睇到 血就流左 佢手都拍埋 gear根本唔夠fight之餘 傷害慘重
垃圾正苦話我地係暴動
佢將黑警無警告下噴胡椒 開槍 對正市民放彈 打記者 扯女仔除衫 8人圍1人 唔理好醜叫你罰企沒收資源 當做係一件「防衛」既藉口
我地仲有得退咩
生於斯 長於斯 救翻香港
我地未輸哂

PS係物資部幫左幾個鐘手 我見毛巾 紙巾 普通口罩已經有好多好多 催淚彈係我地一個好大敵人 好似買多啲gas mask比起普通醫療口罩更急切！！
一切物資需求都等情況update 今日太多太多物資塞係個補給站 有車都出唔到 狗黎到我地帶唔切走浪費左好多